# MY Calendar

Este projeto visa a criação de uma agenda para controle de eventos planejados pelo usuário.
Tem como possivel melhoria a possibilidade de envio de e-mails com alertas para eventos cadastrados, integração com financeiro para lançar contas a receber e pagar em casos de agendas para prestação de serviço.